1500蚊有咩機選擇？

朋友想買機，得1500-2000到

小米

Lg g5

nokia6

唔建議

得咩？

xperia xa1

我都認住買小米note4x

^諗

你的朋友就是你系列

朋乜撚野友

k10

2000試下堅果pro 利申用緊 外觀上夠靚 又可以幫iphone插電 做後備機一流